點樣同鬼佬講個佛跳牆好補

Ho bo

佛跳牆好撚補

Buddha jump walk horrible

good for fuck tonight,

Wall

this buddha jump wall ho heal

buddha jump wall is good for our health!!!!!!!

fuck tiu cheung ho ball

Fuck til Cheung Holland ball

it's so good that Budda jumps over the wall to taste it

ching有料。。

你有無聽過Buddha California

一花一世界

You’re hobo

Ho Hai Bo Ga

shut up and drink it

God use vpn

Buddha jumps to fix wall

Buddha‘s delight

Fuck, til jam

上面班人咩事
認真答你: Steamed Meats in one bowl is good for your health

This , good

Chinese stew for rejuvenation/ replenishment.